[
    {
        "id": 1714,
        "question": "Mecazen; Gerekmediği hâlde başkasını savunan, onun adına konuşan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat, avukatı olma"
    },
    {
        "id": 529,
        "question": "Açık seçik olmayan, net görünmeyen, iyi seçilemeyen",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulanık"
    },
    {
        "id": 1369,
        "question": "Şubat ayında birer hafta arayla havada, suda ve toprakta oluştuğu sanılan sıcaklık yükselişi",
        "letter": "C",
        "answer": "Cemre, cemre düşmesi"
    },
    {
        "id": 541,
        "question": "Metal veya toprak eşya kenarlarında bulunan pürüz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çapak"
    },
    {
        "id": 196,
        "question": "Belirli miktarın veya büyüklüğün iki katı",
        "letter": "D",
        "answer": "duble"
    },
    {
        "id": 1924,
        "question": "“METİN VE İÇERİK DÜZENLEYİCİLER” İÇİN KULLANILAN MESLEKİ UNVAN",
        "letter": "E",
        "answer": "Editör"
    },
    {
        "id": 968,
        "question": "İşletmek için bir yere ödünç verilen paraya karşılık alınan kâr, getiri, ürem, nema",
        "letter": "F",
        "answer": "Faiz"
    },
    {
        "id": 1433,
        "question": "Pek, çok, pek çok, güçlü bir biçimde, etkili olarak",
        "letter": "G",
        "answer": "Gayet"
    },
    {
        "id": 1496,
        "question": "İki ağaç veya direk arasına asılarak içine yatılan ve sallanabilen yatak",
        "letter": "H",
        "answer": "Hamak"
    },
    {
        "id": 1609,
        "question": "Bir sonuç çıkarmak için verileri yöntemli bir biçimde toplayıp sayı olarak belirtme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstatistik, istatistik bilimi, istatistik çıkarma, istatistik çıkarmak"
    },
    {
        "id": 285,
        "question": "Taşıtların uğrayacakları kazadan doğacak zararların tamamının karşılanması için yapılan sigorta türü",
        "letter": "K",
        "answer": "kasko, kasko sigortası"
    },
    {
        "id": 295,
        "question": "Yufka inceliğinde açılmış uzun sade pide",
        "letter": "L",
        "answer": "lavaş"
    },
    {
        "id": 627,
        "question": "Vapur hatlarında yolculuk yapanların genellikle simitle beslediği kuş",
        "letter": "M",
        "answer": "Martı"
    },
    {
        "id": 912,
        "question": "Hristiyanların en büyük bayramı",
        "letter": "N",
        "answer": "Noel"
    },
    {
        "id": 998,
        "question": "Genellikle ipek ibrişim kullanarak iğne, mekik, tığ veya firkete ile yapılan ince dantel",
        "letter": "O",
        "answer": "oya"
    },
    {
        "id": 660,
        "question": "Bir kuruluşa bağlı alt bölümlerin bütünü, teşkilat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgüt"
    },
    {
        "id": 376,
        "question": "Bir başkasına bağımlılığı olan",
        "letter": "P",
        "answer": "peyk"
    },
    {
        "id": 1638,
        "question": "Motorlu taşıtlarda motorun en az yakıtla çalışma ayarı",
        "letter": "R",
        "answer": "Rölanti"
    },
    {
        "id": 694,
        "question": "Sarmal biçiminde olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Spiral"
    },
    {
        "id": 1462,
        "question": "Etkisi çok olan, zorlu, aşırı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şiddetli"
    },
    {
        "id": 1907,
        "question": "YER ÇEKİMİ ETKİSİNDEN YARARLANAN ÖLÇÜM ALETİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Terazi"
    },
    {
        "id": 892,
        "question": "Belli Bir İşte Bilgi, Görüş Ve Becerisi Çok Olan Kimse",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 1136,
        "question": "Değer, kıymet",
        "letter": "V",
        "answer": "valör"
    },
    {
        "id": 838,
        "question": "Dokunarak incelemek",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoklamak"
    },
    {
        "id": 739,
        "question": "Gerçekleşeceği düşünülmeyen, hesapta olmayan, umulmadık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zuhurat, Zuhurât"
    }
]